part time求救

到底有邊份工去倒50up/hr
唔要樓面
利申完全零工作經驗

派傳單

倉

邊到可以搵倒

？

唔洗驚
我幫你派埋
你比個銀行acc黎就ok
人工自動入落你戶口